威廉哈里傳徹底決裂料難扮和好 梅根促白金漢宮交出欺凌投訴電郵

哈里王子及夫人梅根早前接受美國名嘴奧花雲費專訪，大舉控訴英國皇室歧視梅根的膚色。英國傳媒引述消息人士指，哈里與兄長威廉王子在專訪曝光後，曾以手機短訊聯絡，但雙方嫌隙相當大，恐怕難以在7月肯辛頓宮戴安娜雕像揭幕時重修舊好；皇儲查理斯即使亦因為專訪指控而感到受傷，但他仍想修補父子關係，有意在未來數周聯絡哈里。

nigger storm is coming to town

死八婆屈人種族歧視果陣都冇證據啦

d黑人真係好q煩
恰你咪恰你囉

nigger 食住上真識玩

死臭g搞到成個溏心風暴咁搞風搞雨

雖然係好大嘅指控但一直都係一面之詞，所以一係就全面調查，一係就由佢廢事嘥時間。
已我覺得皇室傾向後者。

個Nigger死撚左先有機

ok fine..... 前英國皇室成員，可以不理了，無乜價值。。。。

由 哈里同梅根向外宣佈拍拖嗰一刻開始
已經知呢條女好撚麻煩

真係相由心生

一隻黑猩猩乸搞到成個英國皇室雞犬不寧

其實霉根明唔明人地煩你咩
成日用膚色做擋箭牌
哈里又係on99好簡唔簡 簡個籮底發霉橙

事頭婆份聲明已經警告咗 megan 唔好玩野，而家條癲婆仲諗住食住上...

佢想身敗名裂定一屍兩命

條八婆唔係好明,英國咁樣係上唔到位的

人地英國上下都屌柒個八婆
英女王響軍隊揸貨車幫緊個國家個陣你條黑鬼精蟲都唔係呀

佢明顯唔care
睇落條臭閪目標係美國上流社會
哈里同皇室只係踏腳石

MI6 : I'm Ready

好似仲有維修

唔駛，事頭婆係咁易 hint 佢啲侍臣，佢地就會搭上搭搵人做野，分分鐘係美國搵到啲黑人搞返megan 轉頭都似

其實佢黑白混血，但係佢咁白，點都似白人多

真係歧視你呀 連門都入唔到啦 西鳩咗你去法國啦

而家傳英國人都係度屌柒個八婆
見好就收啦

想逼白金漢宮咁把炮唔係以為英女皇真係普通呀婆咁簡單下話